Дадено е разстоянието между два града в метри. Напишете програма, която пресмята това разстояние в километри.

## Вход
На входа се въвежда цяло число - метрите.

## Изход
Еквивалентните километри.  

## Ограничения
* ``1`` <= ``метри`` <= ``10 000 000 000``

## Пример

### Вход:
```
30500
```
### Изход: 
```
30.5
```